俾政府軟禁在社區都仲掛住返工，我地輸了.....

香港又返回港豬時代....

還記得當初要拎公屋做隔離設施，即時和勇合一、連廢老都幫手火魔

我地輸左lu